{
  "id_query": "29844500",
  "total": 16444,
  "total_current": 200,
  "max_score": 48.12735,
  "origin_question": "Phát wifi cho các máy tính, điện thoại khác như thế nào ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 20.140045,
      "id": "27253538",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990,000 có bắt sóng wifi mạnh như điên thoại khác không",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy bắt sóng ổn định như nhiều điện thoại khác. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.008114,
      "id": "30964292",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone bắt sóng wifi yếu hơn những điện thoại khác đúng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy kết nối wifi tốt và ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.056435,
      "id": "20441277",
      "field_search": "question",
      "question": "M không biết màn hình điện thoại như thế nào thì tốt cho mắt",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với công nghệ màn hình hiện nay mình đánh giá là khá tốt ạ; không gây hại nhiều đến sức khỏe( mắt) bạn nhé, và với màn hình Iphone thì cho hiển thị cũng như tối ưu rất tốt, bạn yên tâm sẽ không làm hại đến mắt nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.782734,
      "id": "18351287",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tải được game hay app qua vô tuyến như các điện thoại khác k?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB bạn có thể tải game hay app qua sóng Wifi hoặc 3G nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.515362,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.296682,
      "id": "29265118",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi nghe nhạc sao âm thanh không phát ra loa thoại. Vậy cài đặt như thế nào để nghe nhạc âm thanh phát ra loa ngoài và loa thoại",
      "answer": "Chào bạn Mặc định loa thoại của máy iPhone 6 khi nghe nhạc không phát được âm thanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.018772,
      "id": "20441322",
      "field_search": "question",
      "question": "M không biết màn hình điện thoại như thế nào thì tốt nhất cho mắt",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì theo em chị không nên để độ sáng quá cao khi sử dụng vào buổi tối sẽ tốt cho mắt hơn chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.677105,
      "id": "32927464",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao tôi mua điện thoại iphon 6 tại TGDĐ mặt sau của máy không có ký hiệu FCC như các máy iphon khác",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp trên anh thông cảm dành chút thời gian ghé lại siêu thị TheGioiDiDong để bên em kiểm tra anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.522285,
      "id": "28373985",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn kiểm tra ngày mua điện thoại làm như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể cung cấp imei máy hoặc số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra cho anh ạ/Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.96856,
      "id": "21976600",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chuyển nhạc từ máy tính vào iPhone thì phải làm như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.559862,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.929582,
      "id": "28955976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là điện thoại iPhone 6. Mình đăng nhập wifi của người khác mà không vào được. Nhưng mà mình lấy điện thoại khác lại đăng nhập vào được. Có phải điện thoại iPhone 6 mình không đăng nhập được là bị người khác chặn không truy cập wifi rồi không. Có trường hợp này không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kiểm tra lạ xem khi nhập có viết hoa hay bỏ dấu không ạ sau đó thử lại xem có được không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.662889,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.662372,
      "id": "26938049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bật cái tính năng mini chát ở zalo trên ios như thế nào v ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ tính năng này bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.542265,
      "id": "24942636",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tạo  id apple trên máy tính như thế nào ak. tạo trên mt thì máy tính có bị mất j k ..( dữ liệu . phần mềm....)",
      "answer": "Chào bạn,Để tạp ID Apple, bạn có thể truy cập  nha bạn. Việc tạo ID Apple này thì không mất dữ liệu của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.432571,
      "id": "27697625",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 bắt sóng wifi có bằng điện thoại samsung hay không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 khả năng bắng sóng wifi vẫn rất tốt không khác điện thoại Samsung bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.265002,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.217731,
      "id": "30010488",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi muốn mua một chiếc điện thoại chuyên dùng để chơi games. Liệu có chiếc nào như thế ko",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB , cấu hình của máy chơi Game rất tốt anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.111681,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.827674,
      "id": "31248791",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 và iPhone 6s khác nhau như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra 2 máy khác nhau về CPU, bộ nhớ RAM và độ phân giải camera bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.815306,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.749555,
      "id": "27214483",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e mới mua nhưng k bật đk 4g với k phát đk wifi cho thiết bị khác.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.73376,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.575464,
      "id": "18068659",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn cái điện thoại nào khác chơi game êm hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua Điện thoại tầm giá nào và hãng nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.499299,
      "id": "22677114",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ,Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4916315,
      "id": "31323667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua điện trợ giá mà chưa hết hạn muốn đổi điện thoại khác đc k ạ.",
      "answer": "Dạ chào chị Bên em vẫn chưa nắm được thông tin của chị ạ, không biết thông tin \"điện trợ giá mà chưa hết hạn\" chị đề cập là như thế nào vậy ạMong tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.463654,
      "id": "31534302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ? Tại sao điện thoại đổi mới về lại khác điện thoại lúc trước ad",
      "answer": "Chào anh, Anh ơi, anh có thể nói rõ hơn anh đổi máy khác lúc trước như thế nào ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.448692,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.436104,
      "id": "28241121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi đuôi video mp4 với webm khác như thế nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra thi đây là 2 chuẩn video hỗ trợ cho các ứng dụng khác nhau thôi bạn nhé, 1 số ứng dụng khi xuất file video sẽ ra video có đuôi .MP4 còn 1 số ứng dụng khác khi xuất video sẽ cho ra đuôi .WEBM bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2709255,
      "id": "22260211",
      "field_search": "question",
      "question": "Con Iphone 6 mình bị như vây khác phục thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đã thao tác gì trước đó dẫn đến máy bị khóa kích hoạt để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.269233,
      "id": "22751326",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng fb thì ứng dụng tự văng ra,em cũng xoá bớt các ứng dụng khác khi không dùng nhưng vẫn bị như thế,bây giờ làm thế nào ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151738,
      "id": "18468981",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 32gb k phát được wifi",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn phát wifi thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Hoặc bạn có thể làm theo hướng dẫn chi tiết  nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.095708,
      "id": "23001114",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi thế giới di động có sửa điện thoại ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này siêu thị bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại đâu anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị bên em thì bên em sẽ hỗ trợ gửi lên hãng sửa giúp anh đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.074021,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.009954,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.997673,
      "id": "31350818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em trong tài khoan thì id apple khác khi tải thì id apple khác vậy khắc phục như thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Do anh cập nhật ứng dụng cũ nên sẽ hiển thị tài khoản ID Apple cũ , anh xóa ứng dụng đó và tải mới là sẽ hiển thị ID Apple mới anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968845,
      "id": "31582624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.926474,
      "id": "26162109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại bắt wifi lúc đc lúc có là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.750807,
      "id": "27989664",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ngu phát , như thế này thì máy active ngày tháng nào và hết bảo hàng của apple vào khi nào , có 2 mốc thời gian nên e k hiểu",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh có gửi kèm hình ảnh phải không ạ ? Hiện bên em chưa thấy hình của mình gửi anh nhé. Mình gửi lại giúp bên em xem sao ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.736377,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.686147,
      "id": "25929208",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em báo vậy thì làm thế bào ạ",
      "answer": "@Phạm Vân Anh:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.64954,
      "id": "21352394",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em mới mua điện thoại này ở thế giới di động lúc chiều. Giờ về em ấn nhẹ các cạnh của màn hình có tiếng cạch cạch giống như màn hình bị vênh với cả cầm lắc lắc thù thấy có tiếng kêu bên trong như các linh kiện bị lỏng. Bây giờ em muốn đổi lại máy khác thì có được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật từ nhà sản xuất trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhatThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.533348,
      "id": "21525295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6S màu vàng hiện tại nếu trả góp thì tính như thế nào vậy shop?",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin bản dung lượng cần mua, độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất để tham gia trả góp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.517938,
      "id": "27228480",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 giá 6.990.000 bắt sóng wifi có mạnh không !??",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên bắt sóng wifi ổn cực kì luôn ạ, nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.492252,
      "id": "25012472",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV kiểm tra giùm số điện thoại xxxx870166 đặt hàng IP 6 32G thế nào rồi",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em đã tiếp nhận thông tin của anh và sẽ sớm liên lạc với anh trong thời gian sớm nhất để hỗ trợ anh nhéChúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.468755,
      "id": "25766169",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.436912,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.413027,
      "id": "17626955",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.373441,
      "id": "25308037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.minh mới mua điện thoại Xiaomi mia1 ở thế giới di động giờ mình muốn đổi sang iPhone 6 thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.320503,
      "id": "20876037",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có ram 1gb mà rất mượt máy có thể chơi game nặng ko như các máy android khác",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.285132,
      "id": "28649546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trả góp tính thế nào ah? Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.26491,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.223881,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.220342,
      "id": "22408445",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này áp dụng trả góp dành cho sinh viên thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi trở lên và có CMND, Hộ khẩu, trả trước 40% giá máy thì được hỗ trợ làm thủ tục góp máy anh nha! Anh đủ các điều kiện em vừa nêu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192605,
      "id": "22546709",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 32g e mua tại the giới bắt wifi mà vẫn hiện 3g là như thế nào. Tại máy hay tại mạng vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sử dụng 3G thì máy sẽ hiển thị chữ 3G, và trường hợp của bạn là khi kết nối mạng Wifi mà Wifi bị lỗi mạng thì máy sẽ kết nối mạng 3G nên hiển 3G. Bạn thử kết nối mạng Wifi khác và kiểm tra lại xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.178189,
      "id": "22152030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thu điện thoại lại đổi máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ? Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.164395,
      "id": "21468464",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua một  ngày  có  đổi lại cái khác đc k ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại và chịu phí giữ máy 20% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.131539,
      "id": "26363667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phần mềm nào trên ios chặn wifi người khác sài ké tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ như bạn đề cập nên tốt nhất bạn nên thay đổi mật khẩu kết nối wifi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.078813,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.051569,
      "id": "30715688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua điện thoại sẽ kèm theo những phụ kiện nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này khi anh mua thì Trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.048051,
      "id": "21462780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!,Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.020852,
      "id": "28889574",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua điện thoại này như k biết còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm này bên em có hàng tại 1 số siêu thị nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ  kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.009008,
      "id": "23313017",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp hằng tháng điện thoại Iphone 6 32G bằng thẻ ATM của ngân hàng Sacombank có được không ??  và thủ tục như thế nào ???",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể đóng tiền góp hằng tháng bằng thẻ ATM anh nha, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé. Hiện bên em có hỗ trợ giá ưu đãi khi đặt hàng iPhone 6 32GB tại web, anh có thể đặt online để được ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9715185,
      "id": "25537630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 và 6s khác nhau thế nào ?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này khác nhau về cấu hình CPU , RAM , PIN , camera bạn nhé. Điện thoại iPhone 6S là máy có CPU mạnh hơn , RAM lớn hơn , camera sắc nét hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.95728,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.954761,
      "id": "26985900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua nhưng pin thì như máy cũ ... vào các ứng dụng thì bị lác nhiều ... em muốn đổi máy khác đc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.937434,
      "id": "19667645",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 nay ko phát được wifi vậy ad?,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn phát Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.919221,
      "id": "24027006",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần hỗ trợ xíu về điện thoại Iphone 6. Clip quay từ điện thoại khi kết nối với máy tính thì không tìm thấy Rất mong sự hỗ trợ Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.907703,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 4 tháng thì tính như thế nào ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ góp 4 tháng anh nha  , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.849768,
      "id": "23514475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online và mua thường thì chất lượng máy như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đăng ký mua online hay mua với giá thường thì chất lượng như nhau chị nha , chị cứ yên tâm ạ , vì đây là chương trình khuyến mãi từ công ty đưa ra đăng ký mua online được giảm giá thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.747135,
      "id": "30412939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua ip 6 được tặng PMH 500 là được trừ vào luôn giá điện thoại ip 6 hay PMH đó chỉ được mua các sản phẩm khác ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào giá và phiếu mua hàng có thể mua tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayXanh.com ở đơn hàng sau anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.74643,
      "id": "32166488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ngoài màu đen ra còn màu nào khác không và chiến các tựa game như PUBGM, Liên Quân Mobile maxsetting ko",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB chơi các tựa game trên mức đồ họa trung bình là mượt mà, mức max setting là có giật lag anh nhé. Điện thoại này bên em hiện chỉ còn kinh doanh màu Vàng Đồng thôi ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.726058,
      "id": "26228030",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi e hỏi..hóa đơn điện thay thế bằng hoácách đơn mạng wifi được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thay Hóa đơn điện bằng Hóa đơn Internet/Wifi được chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.709327,
      "id": "21256193",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt cái tính năng này như nào vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.705225,
      "id": "27585281",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới có sửa điện thoại ip bị dính nước k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa chị nha.  Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.690027,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.677576,
      "id": "27385618",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu thấy điện thoại răng giá để có khuyến mại khác. Qua *** mua cho lành.",
      "answer": "Chào anh,Bên em cam kết bán sát giá nhà sản xuất đưa ra và sẽ thay đổi giá (có thể tăng hoặc giảm) khi nhà sản xuất yêu cầu ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.67589,
      "id": "31709154",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị mất wifi khi tắt màn hình thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra giúp mình máy có bật tính năng tiết kiệm pin không ạ, nếu có bạn tắt giúp mình nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.669331,
      "id": "24961868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách mua ip từ applestore như thế nào ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là thông tin bên ngoài em chưa hỗ trợ mình được anh nhé, mong anh thông cảm,Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.635562,
      "id": "22891901",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để tham gia mua trả góp chị cần có đủ điều kiện như từ 20-60 tuổi và có giấy tờ CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.600028,
      "id": "24658368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip của e hiện wii ra nhập pass đúng 100% mà sao cứ báo là sai vậy ạ. Các máy khác bắt ầm ầm.   Còn các wifi ko mk thì vào bt Cho e hỏi bị sao ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập đúng thì máy không thể nào báo sai bạn nhé, bạn vui lòng thử nhập lại một cách chậm rãi và kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.599206,
      "id": "30698037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.584065,
      "id": "27458644",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này tình trạng mới như thế nào hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal, nguyên hộp đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.574599,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.529092,
      "id": "17764577",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi là mua thế giới di động nào là cũng vậy hay là TP khác huyện khác ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm mới anh có thể mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com gần nhất và chất lượng sản phẩm không có sự khác biệt anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.510918,
      "id": "21723372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh mua thì tầm tiền như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhHiện iPhone 6 32Gb mới, nguyên seal bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000đ anh nhé, nếu anh thanh toàn bằng thẻ Master Card sẽ được giảm 300.000đ còn lại 8.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.454651,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.419626,
      "id": "21639719",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để có thể chụp lại như cũ được ạ. Máy này là máy ip5s 16gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn đã đầy bộ nhớ nên không thể chụp ảnh được nha bạn, bạn vui lòng gỡ bỏ ứng dụng không cần thiết và xóa file dữ liệu không quan trọng đi, sau đó vào chụp ảnh lại nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396757,
      "id": "18694066",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm đc bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng nếu sản phẩm lỗi do nhà sản xuất đó anh ạ. Ngoài ra sản phẩm vẫn nhận được hỗ trợ bảo hành 12 tháng chính hãng với thân máy, sạc và tai nghe anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3368435,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.335598,
      "id": "20395415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp thì hình thức như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.309166,
      "id": "27517753",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt điện thoại cũ chuyển từ tỉnh khác về shop gần nhà nhưng bận đi công tác hơn một háng chưa ra lấy thì thế nào, cũng không thấy shop liên hệ",
      "answer": "Chào anh, Hiện lúc anh đặt chuyển hàng thì có tính phí đó ạ , anh có đóng tiền phí chưa ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.287823,
      "id": "17887976",
      "field_search": "question",
      "question": "nó cứ báo \"mã vùng số điện thoại phải là một số có 8 chữ số hoặc ít hơn\" là thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy báo lỗi trên trong trường hợp bạn đang sử dụng như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.277938,
      "id": "27447376",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi thống nhất với ý kiến bình luận của các bạn, còn 01 hạn chế mà người tiêu dùng muốn nhắn gửi đó là dòng điện thoại Iphone cần cải cách kỹ thuật thêm là sử dụng được 02 sim, sẽ bán chạy hơn các hãng dòng điện thoại khác. dt xxxx988811",
      "answer": "Chào anh !  Dạ bên em xin ghi nhận góp ý của anh và không biết hiện anh cần hỗ trợ thông tin gì ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263517,
      "id": "27631089",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này là từng phần như thế nào ạ ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ em vẫn chưa hiểu ý mình lắm ạ. Anh vui lòng cho biết thêm chi tiết bên em sẽ hỗ trợ mình nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.241158,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.218067,
      "id": "19444901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi, tôi mới mua máy được 1 tuần nhưng thấy bắt wifi rất yếu không lên hết các vạch ( trong khi các máy android, window phone khác  của tôi đều full vạch), mỗi khi nhận ảnh qua facebook thì rất lâu mới nhận được. Tôi có được đổi máy khác không?",
      "answer": "@Hà Thành Quang:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.194977,
      "id": "21912707",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi có điện thoại nào trả trước 0đ không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Công ty tài chính có hỗ trợ anh mua trả góp  iPhone 6 32GB trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% của FeCredit, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.192018,
      "id": "21736280",
      "field_search": "question",
      "question": "Afd cho mình hỏi kiểu máy của mình ghi là NQ3E2VN/A có nghĩ là như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đây là kiểu mã máy mà được Apple phân phối đến các thị trường khác nhau đó ạ. Ví dụ J/A Nhật - LL/A Mỹ - K/A Hàn Quốc và máy bạn là VN/A là Việt Nam bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.184935,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.168766,
      "id": "29450417",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Sao iphone 6 của e ngày càng chậm. Tải một trò chơi hay một ứng dụng nào đó cũng mất cả buổi mới xong. Trong khi tất cả ứng dụng chạy ngầm e cũng đã tắt. E đã đặt lại điện thoại mà cũng vẫn bị như thế. Cho e hỏi máy bị sao vậy ah.( Wifi rất mạnh)",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.141472,
      "id": "27520013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái em có mua iphone 6 trả góp được 15 ngày e muốn đổi máy khác thì phải chịu như thế nào vậy a/c",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em, máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.135866,
      "id": "30542625",
      "field_search": "question",
      "question": "E Có mua máy ở tgdd, lắp tai nghe vào lỗi chỉ nghe đc 1 bên , phát qua loa máy tính cũng 1 bên , phát qua blutooth thì nhỏ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.105143,
      "id": "17534417",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua 1 cái iphone 6 32gb có đầy đủ tất cả các loại giấy tờ thì lãi suất tính thế nào trả truóc 50%",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả trước 50% giá máy thì anh nên góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi đủ 20-60 tuổi, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tốt anh nha! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.091062,
      "id": "19543165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chép nhạc vs phim về máy có cần thông qua ứng dụng nào khác k v qtv. Chép từ máy tính về máy á",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc chuyển dữ liệu nhạc hoặc phim sang máy Iphones từ máy tính cần thông qua ứng dụng  bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088168,
      "id": "25704769",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước có thể để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.045023,
      "id": "21820435",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua chả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể mua trả góp sản phẩm nếu như anh đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu anh muốn mua trả góp, thì anh vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ anh đang có ở trên và sản phẩm anh quan tâm cụ thể để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với anh. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032704,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.018997,
      "id": "24421209",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua trả góp cách thức như thế nào vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể thông tin cho em giấy tờ chị đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp nhé .Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.997964,
      "id": "27733415",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi giũa các thuong hiệu điên thoại thì nên mua thuong hiệu nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này thì còn tuỳ nhu cầu của mình thôi anh nha. Nếu nói về các thương hiệu điện thoại được đánh giá cao thì là Apple, Samsung, Nokia, Sony,... anh và hỗ trợ nhu cầu còn tuỳ vào từng máy đó ạ. Mình có thể cho em xin thông tin tầm giá anh muốn mua hàng và nhu cầu mình cần ở điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho mình chi tiết hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.985111,
      "id": "17685198",
      "field_search": "question",
      "question": "giưa IP 6 32G với A5 2107 hoặc các loại khác cùng giá nên mua cái nào. chỉ lươt web fb zalo..ưu tiên tính lâu dài bền bỉ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu với nhu cầu là lướt web, dùng Facebook, Zalo,... thì theo em tất cả các sản phẩm trong phân khúc giá bán khoảng 8-9 triệu thì hoàn toàn có thể đáp ứng được tốt anh nha, và độ bền của máy thì phụ thuộc khá nhiều vào cách sử dụng của người dùng đó anh, không biết anh có nhu cầu thêm nào ngoài các nhu cầu trên để em tư vấn cho anh được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.969496,
      "id": "27195260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dòng iphone mình mới mua hôm qua thì hôm nay có đc đổi sang dòng điện thoại khác ko ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất 20% phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Chị có thể cung cấp cụ thể giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.951978,
      "id": "21366049",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy mới, không biết nên sạc pin như thế nào cho hiệu quả nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.948122,
      "id": "21859576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi điện thoại bị hở màn hình thì phải làm thế nào z ad có cần phải thay màn hình ko",
      "answer": "Chào anh Thông,Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em kiểm tra và mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành để sửa chữa. Hiện tại em không tiếp xúc với sản phẩm của anh nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.938483,
      "id": "31127713",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mất mật khẩu màn hình có cách nào reset máy lại được không",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Nếu là máy Lock thì không nên thao tác theo anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912757,
      "id": "27569932",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì được bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua online vẫn được hỗ trợ bảo hành như mua trực tiếp tại Thegioididong.com  đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912757,
      "id": "20949724",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.903239,
      "id": "30048503",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iphone của TGDĐ thì dùng sim nào cũng được phải không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone bên mình là bản quốc tế nên sử dụng Sim nào cũng được ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89632,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89632,
      "id": "23336671",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89033,
      "id": "24751175",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tài khoản youtube của em có cách nào mà nhập vô điện thoại iphone được không ạ, điện thoại em đang xài là Mobiistar",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Youtube trên iPhone -> chọn biểu tượng avatar hình tròn -> chọn Đăng nhập -> nhập tài khoản Google trên tài khoản Mobiistar vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8712435,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.859043,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao điện thoại em xài 1 tí là độ sáng màn hình tự động tăng lên là sao ạ. Và cho em biết các fix ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn có đang bật chế độ độ sáng tự động không hay tắt đi rồi vậy ạ; bạn thử trước là khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.775652,
      "id": "27833899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao góc dưới máy của e bốp nghe tiếng như là bị hở đó ạ , k biết là do miếng dán hay là điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.769428,
      "id": "31929695",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu bị đứng máy sử lý như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh nhấn giữ cùng lúc nguồn và home của máy để máy 1 lúc để máy khởi động lại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.742471,
      "id": "18000300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hàng ip chính hãng khác với hàng xách tay và mới 99% như thế nào vậy ạ. Ưu nhược điểm của từng loại ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh LộcVâng trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm chính hãng anh có thể yên tâm hơn về chất lượng sản phẩm hàng nhập khẩu được hỗ trợ bảo hành tại Việt Nam anh có thể yên tâm hơn. Với hàng xách tay thì nguồn gốc sản phẩm chưa thể đảm bảo được là còn nguyên zin chưa qua sữa chữa hay không. Uư điểm của sản phẩm xách tay là giá rẻ hơn hàng chính hãng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.74164,
      "id": "26692467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy tại tgdd mã máy là vn/s bắt sóng rất yếu hơn các iphone cùng dòng, ad cho e hỏi là lý do tại sao khoobg ạ, nếu do máy thì em có quyền đổi qua máy do nhà phát hành khác ngoài trừ nhật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chỉ kinh doanh máy VN/A phân phối cho thị trường Việt Nam thôi bạn nhé .Các mã khác là điện thoại xách tay bên mình không bán ạ .Bạn thử tắt máy và gắn SIM khác vào máy xem có bắt sóng tốt hơn không .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.724477,
      "id": "28428096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp 0℅ là như thế nào vậy??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trả góp 0% là gói lãi suất ưu đãi từ công ty tài chính hỗ trợ khách hàng mua trả góp trong khoảng 6 hoặc tháng không tính lãi suất đối với sản phẩm iPhone 6 32GB đấy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.701039,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.695837,
      "id": "28901413",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em hiện như này là sao ạ ? Em đã reset lại máy nhưng vẫn k đc ạ. Một số trang web khác cũng bị thế này",
      "answer": "@Linh: đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.678935,
      "id": "24287889",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.hàng mới 99%,xach tay la như thế nào ha ad,Cho mình hỏi.hàng mới 99%,xach tay la như thế nào ha ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì sản phẩm đó còn mới 99% ( sản phẩm mới mua là 100%), xách tay là sản phẩm đó mua ở thị trường nước ngoài và mang về Việt Nam bán lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.655831,
      "id": "26221393",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào v",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.647836,
      "id": "30409527",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi có điện thoại nào khoảng 2 triệu mấy mà trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhHiện với thông tin anh yêu cầu thì không có sản phẩm phù hợp anh nhé, mong anh thông cảm ạ.  Trường hợp này anh vui lòng bấm vào  để tham khảo các sản phẩm với mức giá thấp mà được hỗ trợ trả góp lãi suất 0% để lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp hơn anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.639362,
      "id": "31220414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại ở TGDĐ nhưng đến điện máy xanh bảo hành được không ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ được anh nhé. Anh có thể mang máy đến hệ thống Dienmayxanh.com và thông tin số điện thoại mua máy để bên em hỗ trợ mình nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6312275,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6312275,
      "id": "22089748",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mặt lưng iPhone 6s như hình gửi là hàng thế nào ạ , cám ơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì bên em không thể kiểm tra sản phẩm dựa vào mặt lưng của sản phẩm được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629236,
      "id": "17558869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình mới Factory Reset máy, xong các số trong danh bạ đều mất hết, vào sao lưu và phục hồi dữ liệu thì không phục hồi được, sử dụng gmail thì không có liên hệ nào. Vậy phải làm sao để phục hồi các số điện thoại trong danh bạ lại như trước?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sao lưu dữ liệu cho máy bằng cách nào vậy, về danh bạ thì lưu ý trước đó cần đồng bộ với tài khoản gmail thì mới khôi phục lại được bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.628837,
      "id": "28917947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bị cấn nhiều là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nói rõ hơn anh đọc được cụm từ này ở đâu ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.571405,
      "id": "25319632",
      "field_search": "question",
      "question": "thay đổi apple Store như thế nào",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi với câu hỏi của bạn chưa hiểu rõ cho lắm bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để được hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Cụ thể bạn muốn thay đổi Apstore là thay đổi cái gì vậy ạ. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.558953,
      "id": "30907267",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra đơn hàng vừa đặt như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Phương,Chị có thể liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 ( 7:30 - 22:00 , miễn phí ) hoặc phản hồi thông tin số điện thoại đặt hàng tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.554105,
      "id": "21431747",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. Trả trc 50% giá trị máy thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.553122,
      "id": "19500269",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này là mới chính hãng luôn hay máy dựng lại,máy cũ ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, đây là máy mới 100% chính hãng và còn nguyên seal luôn đấy ạ, nên chị có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.552212,
      "id": "18259697",
      "field_search": "question",
      "question": "CHÀO QTV MÌNH MUỐN HỎI CHÚT, MÌNH VỪA MUA MỘT Sản phẩm điện thoại hôm qua tại TGDD, nay muốn đổi các sang sản phẩn khác có đc không?",
      "answer": "Chào anhAnh mua máy mới tại Thegioididong.com hôm qua thì bên em có thu lại cho anh với giá khoảng 80% rồi anh bù tiền(nếu có) đổi sang máy khác ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.548196,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5479145,
      "id": "31546286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại Iphone nào giá rẻ và chơi game mượt vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn mức giá anh quan tâm khoảng bao nhiêu và hãng anh muốn mua để bên em tư vấn cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.50317,
      "id": "28562611",
      "field_search": "question",
      "question": "phan ghi am mà muốn gửi sang máy khác thì gửi thế nào v ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.496227,
      "id": "29150610",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật micro trên YouTube như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.491654,
      "id": "28201533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên đây có thu lại điện thoại cũ nhưng còn bảo hành mua ở chỗ khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là bên em không thu lại những điện thoại không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.478439,
      "id": "28917735",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi dc các game như pubg mobile ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 có cấu hình chơi được tốt game PUBG Mobile bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.476529,
      "id": "27475495",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao thế giới di động kinh doanh điện thoại ip 6 32GB đi như vậy sẽ được nhiều người yêu thích hơn",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có kinh doanh sản phẩm iphone 6 32gb và em đánh giá rất cao sản phẩm này anh có thể tham khảo và chọn mua để sử dụng vì sản phẩm này còn rất tốt nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4745865,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.407278,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406867,
      "id": "27432998",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này khi nào giảm giá xuống 6.990.00 vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào giảm giá ạ. Hiện máy đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ đấy ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.40663,
      "id": "21939886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,nếu mình đang xài máy oppo A37 đang trong quy trình trả góp  mình có thể đổi điện thoại khác mà thuộc dòng máy cũ được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới ( đổi trả) phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3796215,
      "id": "27264157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái viền điện thoại bị tróc sơn bên thế giới có sữa chữa lỗi này k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ sửa chữa lỗi này và bạn có thể liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành Apple thay vỏ mới cho máy bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.376488,
      "id": "23322044",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua 1 máy iphone 6 thi làm như thế nào và trả góp tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em đang có chương trình khuyến mại mua online giá rẻ với giá là 8.490.000đ và anh có thể nhấn vào \"MUA NGAY GIÁ\" trong khung màu đỏ để có thể đặt hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.367233,
      "id": "25178592",
      "field_search": "question",
      "question": "Vs iphone 6 hiện tại, nếu so sánh ip6 vs các dòng điện thoại android trong cùng tầm giá thì về nhu cầu chơi các game đồ họa 3D thì ip6 có xử lí tốt hơn hay bằng các máy android cùng tầm giá không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn so sánh với dòng điện thoại Android nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.36496,
      "id": "21542831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao ram máy chỉ1GB dậy ạ..về chơi gảme thì máy nầy như thế nào ạ..nhất là liên quân á a. Gửi đến a.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh xét về thông số cấu hình thì sản phẩm không quá nổi bật tuy nhiên máy được nhà sản xuất tối ưu hóa phần cứng và phần mềm tốt nên cho hiệu năng sử dụng mượt mà và ổn định anh nhé. Anh có thể yên tâm sản phẩm trên có thể chơi được các tựa game hot hiện nay như Liên Quân Mobile,...ạ. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trực tiếp trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.361742,
      "id": "19260935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn điện thoại iphone 6 16GB không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tâm!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB rồi chị, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên hiện được bên em kinh doanh với giá 8.990.000₫ rất hấp dẫn đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.351483,
      "id": "26288810",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% như thế nào ạ. Qua cty tài chính ạ.",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB lãi xuất 0% qua công ty tài chính HomeCredit hoặc FeCredit anh nhé. Anh cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn), trả trước 50% giá trị sản phẩm. Góp 8 tháng với HomeCredit mỗi tháng đóng khoảng 529.500đ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.348255,
      "id": "24543948",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua máy iphone 6 được 10 ngày,hôm nay phát hiện gần nút home bị hở keo màn hình bấm vào chỗ đó thì phát ra âm thanh cạch cạch,vậy thì có dc giải quyết hay không và nếu bảo hành thì như thế nào,cám ơn shop",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.346648,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.344017,
      "id": "23276770",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi giúp em với ạ. Iphone 6 của em đang sử dụng bình thường không gắn sim. Em mới reset máy lại chọn các thứ tới bước chọn wifi xong rồi thì máy cứ hiện như thế này, bây giờ em phải làm sao để vào màn hình như bình thường mà không cần gắn sim ạ",
      "answer": "@My: xin lỗi anh chị sao e gửi hình k hiện ra",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.328259,
      "id": "30337965",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thanh lý điện thoại samsung galaxy j7 prime nhưng mình làm mất hóa đơn rồi muốn đổi lại mua điện thoại khác được không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.328122,
      "id": "21866655",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi một chút làm thế nào để tả nhac có bản quyề về máy đt iphone mặc dù mình đã đăng ki tài khoản víp r như k tải đk",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu bạn không có tài khoản vip thì không tải nhạc có bản quyền về máy được thông qua các ứng dụng yêu cầu tài khoản vip khi tải nhạc có bản quyền nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.326039,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.321403,
      "id": "30278647",
      "field_search": "question",
      "question": "So với các máy như Samsung, Xiaomi, Huawei, Oppo..",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể chọn 1 sản phẩm cụ thể trong các sản phẩm của các hãng này để bên em hỗ trợ nha anhMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.316969,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3090725,
      "id": "23903206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc của Samsung hoặc các dòng máy khác có sạc đc cho ip k Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được do iPhone 6 sử dụng cổng lightning trong khi các cáp bạn đề cập sử dụng Micro Usb bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.30612,
      "id": "19396209",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tính năng tự xoay màn hình ngang khi xem video trên Iphone 6 thế nào vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vuốt từ mép màn hình dưới lên - bật khóa xoay bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.291829,
      "id": "21885344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi Cửa hàng thế giới di động có bán cáp kết nối điện thoại với Ti-Vi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo  hiện bên em có giá 1.290.000₫, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào như là quận, huyện để em có thể tìm siêu thị đang có hàng ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.285015,
      "id": "26702970",
      "field_search": "question",
      "question": "- Điện thoại này còn những màu nào vậy? Có màu hồng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng, không còn màu hồng anh nha! Nếu anh quan tâm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.270383,
      "id": "32250681",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi oppo f7  và iPhone 6 điện thoại nào chơi game ko bị lất vậy",
      "answer": "Chào anh ! xin lỗi để anh đợi lâu ạ. Dạ theo em kiểm tra thì dòng Oppo F7 sẽ nhỉnh hơn iPhone 6 anh nhé, chơi game để đảm bảo ít giật anh nên chỉnh cấu hình về mức trung bình để đảm bảo trải nghiệm được tốt nhất ạ và tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trong máy, chỉ sử dụng duy nhất ứng dụng mình đang mở ạ. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.268172,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.264545,
      "id": "23942955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e mới mua iPhone 6 được khoảng 1 tuần sao mà điện thoại cứ tự động điều chỉnh độ sáng màn hình với lại sao danh bạ e lưu trong máy lại bị sao chép vào điện thoại khác ai",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé.Và không biết tài khoản iCloud của bạn có sử dụng chung với điện thoại khác không nhé ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.256094,
      "id": "21296376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại IPhone 6 với Samsung A5 2017, cái nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, sản phẩm này có camera chụp tốt hơn, ở điều kiện thiếu sáng và đủ sáng đều cho chất lượng ảnh chụp tốt hơn đó anh nhé, chi tiết ảnh cũng như màu sắc tốt hơn đó nha, nhất là ban đêm thu sáng nhiều hơn nên trông ảnh sáng hơn đó nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.240192,
      "id": "18628474",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có suất trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Di,Chị có thể cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23577,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23577,
      "id": "22307958",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm thanh camera ip6 phải làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để tắt âm camera bạn có thể gạt thanh công tắc âm bên trái hoặc giảm mức âm lượng máy xuống thấp nhất là được bạn nhé. Tuy nhiên nếu máy bạn là xách tay mã là K/A hoặc J/A sẽ không tắt đi được nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}